上咗大學先覺得中學好美好

呢排睇返啲相，發現中學嗰陣真係好開心

嗰種乜都唔駛煩，日日同朋友鳩下鳩下又一日嘅感覺真係好難得

真係好想返去讀多次中學

出到黎做野先覺得大學好美好
呢排睇返啲相，發現大學嗰陣真係好開心
嗰種乜都唔駛煩，日日同朋友鳩下鳩下又一日嘅感覺真係好難得
真係好想返去讀多次大學

珍惜係大學的時光

呢排睇返啲相，發現小學嗰陣真係好開心

嗰種乜都唔駛煩，日日同朋友鳩下鳩下又一日嘅感覺真係好難得

真係好想返去讀多次小學

上到u先發現ive好玩好多

出左世之後發現子宮好美好

縮返入老母個閪仲美好